你地有冇見過開心既毒撚？

冇 有都係假 不服唔使辯 你只係呃緊自己
毒撚一個更開心呢句 虛假程度僅次於我已滿18歲

我
未返工的我

隔住個 mon偷笑

大把啦
點解要唔開心

自己一個真心開心

毒撚

我都想開心
但係咁樣唔符合社會大眾對我嘅期望
所以我平時盡量都keep住死老豆咁

扮乜

一路mon post一路偷笑？

大把同開唔開心有乜關係？

話明一個最開心
俾你搵到就唔係一個啦，點開心呀

呃到自己都算幸福

點解要滿足其他人既期望？

樓主辛苦曬

本行認同

大把開心

人地開唔開心關我咩事？

係

係囉 都唔關你事
咁人地係咪真開心關唔關你事

今期不斷都係呢個

咁我開post講咩都唔關你事

因為你冇讀hku e n f